黑警失曬控，代表咩？

代表佢哋驚就黎畀人清算
代表佢哋情緒到左崩潰邊緣
代表民意一直會係抗爭者呢邊

我地要做既就只有企硬，同佢哋對抗到底，放長雙眼睇下佢地威得幾耐

歡迎補充

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

越黑暗，越唔可以認輸

光復香港

代表無後果

我知，亦都答唔好你清算之日係幾時，但只能堅持

屌你老味 咪撚再自己呃自己啦

呢一刻係，但係我依然堅信清算既日子終將來臨

咁唔通放負？認命？

代表無野制衡到佢地咋
唔好9UP 制造同溫層啦

如果我地自己都覺得黑警無法無天係只能夠接受既事實，咁我地就已經輸左

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

有尚方寶劍....先打後放

我知好多人會咁唸，但你覺得黑警宜家心中毫無恐懼？佢地情緒失控有目共睹，當情緒都控制唔到，好快崩潰

代表18區同時開花先最有用

係毫無恐懼
佢地咁既行為 係因為唔當我地係人 唔會崩潰唔會清算

乜嘢方法都要試

要令黑警驚，就要令佢哋知道我地已經下定決心同佢哋鬥長命

估幾時清算真係同估香港樓價幾時跌一樣
港共就係淨返佢地支持
完全軍政府

真係要企硬，唔好驚，唔好割席。

和理非唔可以俾黑警影響，要繼續企硬。

勇武要自己小心，不作無謂犧牲。

鮮血唔會白流，大家上 Twitter 盡力搵議員 cosponsor 法案。就算未能成功，都可以迫外國重新留意。

有唔少放負post會令大家覺得黑警越黎越high，但以我觀察佢哋既行為反應，唔覺得佢地精神狀態係正常

我地拭目以待

其實都好難係假
件事過左無論我地勝敗佢地都一定攞黎祭旗
你就算諗到最功利，祭佢地都方便中共派人落黎統治

當然燒唔燒到上層或者幾耐之後就仲要睇今次發展成點，但唔聽話嘅狗遲定早都會被清算

繼續堅持落去，大陸經濟搞唔掂，就會儘快清算

代表兒登仔又可以玩精神勝利

exactly

冇錯，共產黨唔會容忍以下犯上，所以清算係遲早

有腦都知維持國際城市，唔會係一個靠武力做到。

黑警自己戇尻唔恐懼，係因為佢哋冇退路。但我哋更加唔可以恐懼，驚就一世。

唔係叫大家盲目犧牲，但一定要繼續反抗精神，如果我哋放棄，香港就玩撚完啦

精神上打定輸數，現實亦都唔會贏

yes，黑警歇斯底里既反應已經暴露曬佢地內心深處既恐懼

黑警一定係會要打要殺
點樣維持國際城市 係睇政府點樣粉飾太平 佢地嬴左 咪證明呢套WORK

所以呢個時候縮，佢哋就會贏，呢個亦係點解佢哋呢排咁癲既原因，就係想我地宜家縮。

所以我地要堅持到佢地崩潰嗰刻

佢點樣粉飾太平，係基於我哋重有冇反抗精神。

如果我哋堅持不合作反抗唔割席，繼續制裁香港經濟攬炒，最終睇港共要經濟定黑警。

宜家縮，黑警勝利，以後黑警橫行霸道

堅持，唔知幾時清算，但一定會清算

有精神無作為有何用

代表香港人要返工

又或者代表佢哋已經唔驚被清算